[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [407] 用弩不用腦 用腦不用弩

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

屌 差少少搶到

好想睇後欄番

赤龍水弩 徹甲 推薦
覺醒迅龍 攻6555
客製弩槍 2反2迴
客製強化 吸血 攻擊
技能:
超會心 Lv3, 弱點特效 Lv3, 砲術 Lv3, 砲彈裝填數UP Lv1, 砲擊手 Lv2, 炸彈客 Lv3, 真・利刃／彈丸節約(迅龍的真髓), 無傷 Lv3, KO術 Lv3, 攻擊守勢 Lv1, 體力增強 Lv3, 體力回復量UP Lv2

lm

尊重

有冇code? 想打激昂+猛爆

大佬 徹甲唔洗會心wo

你識條鐵

lm

－－－
順便宣傳下

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？
－－－

樓主最後個句好好笑

絕影巴洗左廿個回覆都輸

算啦，好小事啫

置頂po有冇人睇係一回事 但都唔洗troll掛

好慘

有無巴絲有興趣刷活動雷狼龍？
想刷珠

dllm 樓主
侮辱我偶像

唔爭在落埋匠五添

留名

我覺得有幾分似謝安琪

我想刷一陣 求曲

中意個標題

對比之下左邊簡直就係男人

黎

code

樓主好快會比人零解

無左影

加入重弩黨有咩要注意？
重弩都分咁多流派我屌

講到明我唔勁架架好易貓
唔好介意

要有珠，鐵壁5粒基本，最好有鐵壁解放

而家最多人用徹3激昂重弩、散3迫擊弩

大家一齊玩下 唔洗揾街場

想保命用重弩，3盾5防性，徹甲又得散彈又得

無腦弩狗留名

睇你想射咩類型子彈，目前主流有徹甲榴彈（控場），散彈（近距離高火力），貫通 （遠距離打部分比較大隻的怪）等等

gogogo

用新金獅三盾好啲難成件事變得好慢

金獅弩好好用

徹甲好似易d 上手？多控場
我睇youtube 見人散彈無腦打頭都好似幾爽
射完一set 就收工

好忙，唔得閒

笑左出聲

新po留名
如果冥赤用重弩係咪都唔洗用腦？

新post留名

3樣都好易上手，識隻怪準備打你個陣唔開槍來檔就得睇你中意控場定輸出。

冥赤-1

正評係比個topic
光復近戰

光復近戰

鋼龍認同

#Pong 睇下個topic?

新金獅用徹3或者通3唔埋身可以一盾

其實飛翔爪係近戰定遠攻武器

駛唔駛叫埋目困大師睇

想問有冇人用緊重弩通3，你地用緊赤龍射擊定激昂重弩？會唔會用狙鏡？

推

DLC武器

用開大劍加天地龍套裝打佢

轉身不動上車零解插撚死佢

覺醒累積左成30次都唔中核心技點搞

再累積

好似好哂石咁

load save 大法

玄學少少既其實你揀定你想要既低一級會易啲中
eg.功擊4會大機率出5

好庥煩

1.應該洗左核心技（例如裝填數/真髓）先洗其他，因為覺醒等級越高需要點數就越高，攻擊呢d公廁技可以最後先洗
2.洗之前要save先，如果一直累積都無想要嘅覺醒技就load返之前果save，係頭幾個累積是但揀一個，之後路線就會轉
3.如果轉左路線累足廿次都無就可以換第二把由頭洗過

你肯定？
次次想要攻5都畀攻6我

打多幾場當收集赤龍武器

唔麻煩，洗之前save一次，洗完唔啱就揀退出到標題（唔存檔）佢就會讀返你前面未洗果個save

我個人幾work
之前為咗升lv揀其他 之後洗57次
之後揀個功擊4就一次得

有冇巴打陪我一齊推下主線？

#NcXdpueEp3a

唔係玄學，佢個機制係咁，例如覺得越多攻擊越易出攻擊，揀唔同覺醒會影響你嘅路線，所以如果洗唔到就應該換路線，同埋最後先洗攻擊

等我之前仲on99升lv

赤龍一回場 已有一隊
入黎打前 請睇頭po攻略 了解打法流程
隊友之間請溝通

可以入黎刷雷狼個集會所開任
會多啲人入
6uFx F6Rr 8Kus

一陣有無ching carry我打冥赤

Ok

入上面個code等？

我就係發現佢有固定路線
洗到2x次個陣想load save 但係禁錯save 左

刷極都冇冥赤爆破大劍

姐係我依家唯一方法係轉路線？

我要做埋調查先

或者換過第二把

已經覺醒25lv
我要屬性裝填 好撚難出

25lv就繼續啦

係咪要刷定把 冰+雷屬打 金龍?

咁高lv洗一次要廿點，一開始累一次先6點，你計下浪費左幾多

係咪屬性裝填難出過 散彈 通常彈個D

你講爛輝？

yes

姐係索性斬掉重練？

無關係，每把武路線都唔同，裝填數1都係4星之嘛

我刷散彈都用咗好多 睇運

你洗之前無save ? 無save就直接換第二把由頭洗過吧啦

用徹甲啦，萬能key

但由頭來過會唔會去到高lv再卡住

我刷刷下唔對路 想load save嘅時候 禁錯save左
所以last save 係2x次累積

我要屬性

唔會，一開始係洗左最難果個先架嘛，即係裝填數或者真髓，攻擊呢d最後先洗，一定會出，最多係卡係攻4升5佢狂出攻6比你，但係10次內應該都必出

屌 做左on9仔

轉route 係咪得3個Option

屌 我明 我都係累積咗30幾次都唔出裝填數 屬性3
其實要點刷都仲係唔太明

咁最後點攞lol

係裝填II升唔到III定係完全唔出屬性裝填?

我就係做咗傻仔 刷哂3攻5 1反動 差招裝填數

完全唔出

唔出呀屌

宜家刷咗幾場打返啲石再試下save load大法

出左屬性裝填1先
之後出2同3既機率會大幅上升

你轉另一把弩開始洗，一開始就咁累先，累十幾次都無屬性彈1/2就load save，如果有就繼續累到屬性彈3

load save就係一開始果三個度揀一個取代原本果個覺醒，之後條路線就會轉

試緊 thx ching

見到頭十次累積有通常彈2 大概明了 thx

我依家咁刷落去係咪機會好細

你了解個機制就好易洗，平均700點洗一把，即係一日一把，好快就畢業

有冇pc巴絲幫手打台地任務

我覺得搵第二把刷仲好 廿粒廿粒咁好金

係，因為攻擊太多導致出攻擊機率高左，影響其他覺醒技出現機率

我fail個把勁多攻擊6

屌 咁我棄左把冰佢算

仲要客制埋

唔係水勁啲咩

okthx 明哂 學到野

我刷嗰陣係拎左其他彈既裝填先 之後好似易出埋屬性裝填
唔知關唔關事

5 minutes

咁冰個把無屬性裝填 其實都唔太攞得出黎打lol

你無開任既

岩岩打完左一場

赤龍水輕弩係咪meta
遠攻新手 大劍咗10年

我覺得榴3既話激昂重弩勁啲

ok

最近見好多人玩赤龍套水輕弩
屬性彈

Ching 我刷到屬性3啦

恭喜你
我都有2

但係我勁on9咁有攻擊6會唔會難出D lol

我老虎都刷咗裝填數同反動先

你係重刷定點
我用load save 大法轉Route
真係要多謝咁多位巴打！

重刷啊 宜家有兩把

Omg
我用冰做輸出用
水個把想做cc 未覺醒過Lol

客制好似可以解除拎返啲材料

想問我本篇而家有100 個歷戰調查任
想問如果我而家入ib 個d 任仲係唔係到？
同埋入ib 先打晒佢會唔會好d ?(出d 珠會唔會好d)

輕弩偏輔助，方便放陷阱、閃光彈、幫隊友回血，但係迴填會有地型限制，重弩唔洗理咁多，對住佢個頭狂射就得

重弩有咩推薦
散彈好似不錯

入左IB基本唔會打返上位，要刷都會刷M位任抽珠，例如活動雷狼

本篇啲任仲係到
Ib啲lv4珠勁好多，同埋本篇啲稀有珠係ib易出好多

咁我唔曬時間打了
直接入ib 玩重弩了

徹3/通3激昂重弩、散3迫擊弩、貫3狙擊弩

點解個集會所愈來愈多人
明明唔係打冥赤

通3同貫3
二取其一 應該點選擇
通3有咩特點
見好少人討論呢兩個
多數都水弩同徹3 散3多

唔該晒巴打 我打微波爐嗰時迷左路

一定係貫3，會心特效大勝通3

好 整多把貫3玩下先

仲有無人打冥赤

本篇珠係用黎刷大細金
強烈建議刷完滅盡/屍套/爆鱗/恐暴大細金再del

畫面加上音效好撚爽
通3完全無feel

我其實問之前都私心貫3
通3真係冇咩性格

Lm

有名你叫「通常彈」，緊係普通d

想問下貫3係唔係要用狙鏡玩？

試過有場四把貫2速射，射到睇唔到隻怪個頭
好撚正

6uFx F6Rr 8Kus
打活動雷狼龍刷珠

sor，無用過狙鏡，答你唔到

有冇手足開台出Ce426170 error

有時係咁 唔知點解
但其他人又得

買個盒出會唔會好啲

唔知 應該會？
我只係用黎錄低自己打機

我無入到你個場我太低MR
幫你打嗰個係第二位巴打黎

想問刷珠雷狼個任係點解有咁多珠

我志在搵人鳩噏下

多謝熊喵巴打Carry

救濟任
啲珠全部係特別報酬

姐係睇公告有講？

公告有講
任務解說都有講

個介紹有講

唔該曬咁多位巴打咁好心機解答我問題
我想問點解我入唔到人地d救難
係咪佢reject 我Lol

出印刻的寶珠，即係唔會跌攻2，達人2之類啦

妖又斷線

場主set左要親自批先得or啲人搶住入

希望跌多D屬性珠俾我

我幾次都參加失敗
自己開算

有冇巴打幫手打爆鱗龍
6uFxF6Rr8Kus

通常啲任有一個高mr嘅都好快爆自己開等啲高手入黎幫仲好

pish

又或者有d低mr會入黎

唔係，會出封印珠，不過機率唔夠危3高

用緊赤龍狙擊覺醒迅龍落狙鏡

sor, get錯貫3， 當我冇講過

有無人打地啼龍 有兩場

ps4 67FY zAKC Kx6y

大家要人幫寫番PC定PS4唔該

6uFx F6Rr 8Kus
PS4 刷活動雷狼龍

最需要pin既係呢條

巴打下次再刷
同你打好舒服

gay

笑撚左

危3係第二個活動任？

危3係危險度3級嘅調查任，歷戰古龍、金銀火、金獅、恐暴龍、爆鱗龍

明白了～ 之前free 先入坑lol
乜都唔識 到依家只係係咁刷冥赤同雷狼

搭單問赤龍狙貫3
師兄點配裝？
其餘4樣屬性點揀好？

想要把 赤龍爆破斬斧就是唔出

正一讀心game

有冇裝住斬斧先領取獎勵

斬斧全屬出齊就是無爆破

逐把升哂佢

赤冥-2

3Qa3 GKni 82pk

-1 now

ps4?

yah

一回場？

打到就緊係一回

好睇個場多唔多新手/回鍋

新手here

有冇睇頭po

有冇巴打可以開聚魔歷戰微波龍

執一報素材 ps4

同求

第二隊-2

第2TEAM -2

屌 每人貓一次

比D精神

我可以開

個標題

利申 重弩撚真係成日打到恰眼訓
最用腦係砌裝入珠果十分鐘

有冇code

有無code

3zKZ t7v4 YeYc

黎緊

咁算唔算一回

一回半

變2回

玩到更新金獅之後停咗
雷狼弩已成垃圾嗎？

唔該巴打

赤水輕真係唔撚洗用腦最撚煩係成日要返去攞彈

係 宜家係冥赤嘅時代

有無ps4 可以開調查任打 爆燐龍？

無腦鳩射
利申手已壞

屌但完一round 就要返camp 攞彈

可以合彈喎

得節約冇真節約好快用晒

認真，幾時先會nerf下堆遠攻

冥赤武器個防御力難洗到仆街 用哂百幾粒石先得一個六星 cls

有啊 比曲我

帶果實合彈再加節約應該可以殺到條龍跛腳喎

一切都係或然率

不如buff近攻
d龍活躍到咁新手一有錯失就貓

nerf左幾次啦

其實有人睇
我配啲弩 /太刀裝都會參考一下

4kPi s4ps eT2p

有無人刷活動雷狼龍？

終於買咗ib 係咪用礦石裝過渡爆主線玩開太刀 盾斧

散彈啲傷有時好低
例如銀火 未爆頭果時 一槍30-40左右
但打尾hitbox又太細 好難瞄

所以睇情況決定徹/散啦

仲有散彈收刀回血好危險 客制吸血又無用

曲?

用緊兩粒解放回避，兩粒超心回避，要求都幾高
我出去打見過唔同style, 有玩赤龍+激昂金獅，打出嚟傷害都唔係差好多，落唔落利刃都有唔同睇法，當參考下就算，冇最強裝備

新手想問下活動雷狼龍刷珠同危3調查有咩分別？邊個效率高？

youtube多solo片可能相對散3徹甲冇咁多人講，貫3打團戰個火力真係太撚過份

PS4 活動雷狼龍

有無冥赤散彈配裝分享？ 砌緊都出唔齊上個Po啲技

唔好意思斷咗線

PS4活動雷狼龍

入唔到？

入唔到+1

我試多次先唔好意思

想問下 蟲棍如果只開紅白兩燈
要續燈係唔係紅白兩色要分開續？

PSN都好似係咁斷線唔通星期日太多人玩

正評topic

ps4 ib幾時先特價
後悔上兩個星期無買到

係，兩色可以完之前攞返隻色去reset個時間
三色就要熄咗燈再重新攞過

研究緊開兩燈定三燈好
巴打你個人點睇

應該咁講你先拎紅白燈 你唔食橙燈的話3分鐘後到就會熄曬
所以如果有時間係可以先紅白打3分鐘到再食橙燈
咁樣就會重新幫你計3燈時間3分鐘左右
中間你咪慳左開燈時間

幾個月冇玩 依家太刀校服係咩？

都睇打咩怪，爆鱗龍呢啲唔瞓低都好難攞橙色嘅就多數Keep住兩燈就算
但普遍最理想都係攞紅白先，之後再補橙色延長個時間，有時一開波唔小心攞咗橙色都係照上三燈算
Btw, 強化咗隻蟲先再點燈個時效會長啲

冥赤太刀 炎王3件搭猛爆碎龍2件

碎龍太刀勁唔勁？

第二勁

講緊係碎光之曉刀

唔同武器嘅弱化效果其實分別係乜 (eg 太刀 v 大劍)

拎配裝器入自己珠逐個試？

重po，覺醒係銳55攻556

輕重武器嘅分別，重武一次100%軟化，輕武器一次50%軟化，用飛翔爪爪擊每下20%軟化，大劍係重武，太刀係輕武

咁多攻擊珠d女比你cow哂

唔可以同外掛做比較

嗰50%係受傷嗰20%會有一半幾率發動？
利申唔識數學

唔係機率嚟
簡單啲講重武器一次就一定會弱化到
輕武器就要兩次先弱化到
用飛翔爪攻擊就要五次

唔係機率，係效果，即係輕武器要軟化兩次先有效

外掛雞個名唔係流

唔係機率
例如軟化部位嘅數值要100
咁重武器軟化嘅數值係100，輕武器係50，飛翔爪打一下20
所以要軟化重武器一下搞掂，或者輕武器兩下，或者飛翔爪五下，如此類推

即係同一樣武器打落軟化100嘅傷害會高過50而唔係會心發動嘅分別

唔關會心事喎

其實通3萬能，打咩都用得。
不過要射得準，高手同新手差距好大。

徹甲好煩 你連機9成要入camp一次。

屌你老母抽極都抽唔到熔山龍真髓

唔該師兄

刷唔到超心珠呀

用太多石可以試下load save

重複做咗兩粒鐘

換另一把再試

超心真係建議刷危3 危3出好多r8 r7珠

炮術珠刷咩好 雷狼打左好多場都無出過

徹甲真係玩壞手

換路線/武器

刷珠真係危3好過雷狼
起碼冇咁悶

四五紫有時好彩出多啲封印珠，雷龍只係補底一粒

屌終於見識到操蟲棍大師
全程真係正係操蟲 企埋一邊正係放蟲但一刀都唔劈
下次試下用呢個玩法打救難

扮忙棍個名唔係流

你真係未入過啲5紫或4紫救難，啲人開完任，個場主企camp，其他見到個任幾好就會逼住keep住打，呢啲先係真正救難

就係呢啲撚樣影衰我哋蟲棍撚

屌 以為講緊我

刷爆鱗天鱗

有無人PC 冥赤龍呀

me

有無PS4 冥赤?

6tDT 6Xu3 uJzy

以物易物出寶物資訊係隨機定點
同埋每次淨係出一次？
次次俾完三次佢鍾意嘅嘢都未必出一次寶物 要嘥時間

隨機
但一定要解咗先會出下一個

入唔到既

屌sor
我見無人入就刷冥赤覺醒
Load save quit 咗

唔緊要我入咗刷雷狼個ser

夠腳打我先返嚟

冥赤-2

砌咗套笛 可唔可以比啲意見細佬

OK

拎鎚仔遇到太刀俠真係喊三聲

團戰一定出耐衝，蓄2/全疊打無人敢同你搶頭

r6MXF86zLzpE PC 赤龍-1

Me套赤龍笛同大劍裝一板係個笛裝吹笛II

唔錯，但想問吓你點解會揀回避距離？
利申我個人鍾意用收刀術，始終笛收刀太慢
收得切用大飛撲應讓會好用過回距

不過呢啲個人手勢問題嚟

有冇ps4巴打有歷戰黑角龍

btw會心唔計力解嘅話溢出咗15%
如果你用白斬笛嘅話唔使突咁多會心，笛斬味跌得好慢
可以考慮將突左嘅會心連埋力解轉做無傷

PS4 赤龍

#kQQ ZQjk tHvD

我會打住其他野等大家

CLS 刷極冰原都唔出獸纏族的魚叉攻擊俾我 咁我點影寫真呀

不存在

#kQQ ZQjK tHvD

打錯code

要lv1夠做？

推
推
推

想問下點先令到把赤水弩可以客制3次

求聚魔 獄狼，惶怒

要擴大啲位

咩叫hdd

赤冥爆破太刀銳利55唔係好夠用 如果配裝加粒匠會唔會好浪費

好笑

冥赤-1
冥赤-1
冥赤-1

無人權嘅玩家

嚟緊

拖後腳玩家既簡稱

#聚魔見到hdd就大鑊
#打咗條龍一半血都未load完
#開埋不屈隊友都打完條龍

銳55 有20刀紫斬
銳6 匠2 有10刀紫斬

如果玩唔到咁不如索性唔好追紫斬出白斬就算

咁我都係練下打點

突然有事
要閃了.sorry

點先做到

推薦斬55然後出匠2最佳答案
利申用緊

其實到底點迴避裝填 chok極都chok唔到

客制，擴充客制槽

我求其出一個銳5長白斬就算
玩得舒服啲

開完槍先look

咁你不如直接全攻
條白斬仲要鳩打都夠用

回避距離係見有位淨求其塞
無傷會唔會好難keep
我手殘開
同埋點覺醒好

Sorry囉

有落吸血唔會太難
揀一個旋律跟住其他塞爆攻擊
想大大力同嫌吹譜麻煩可以揀攻IV旋律

你岩 不過因為我本身白斬都放左匠2
完全同樣技能下白<紫
我套紫斬起碼可以隨時除低粒匠玩全輸出 但白斬唔得

仲有無

滿咗人

HDD佔大多數，搶曬話語權
SSD已經被孤立，無掟企啦

頭先諗左下 唔明點解當初洗紫斬
果時我係比較匠2全攻 同 匠2斬55
咁就後者贏
但實際應該係比較 全攻 同 匠2斬55
屌我又要洗過

15now

有達人藝可以棄匠

好唔該巴打
我試吓先

銳5長白斬係咪長過全攻白斬

匠2 斬55出咩技？

同樣係40斬
匠2斬55係749.21
全攻係748.44
但全攻有多一個4珠位 放粒攻擊就贏到匠2斬55
(btw其實我冇攻2

本身玩開大劍 但聽人講皇黑龍用近戰武器好難打
想問巴打 有冇輕弩同重弩配裝 想玩通常彈3 想練下

ching 有冇呢個配裝器link

用黎睇數值only 砌裝都係要靠頭po配裝器

我粒護石得三冇人開力戰炎妃

邊個話？
當年詩曼姐用太刀唔知屠左幾多條

赤龍狙擊玩貫3 真係冇痺毒咁好砌100%會心。

要靠力解先100%到，要時間暖機

貫通又似散彈咁食哂弱特個效果。

有冇巴打有貫3 裝介紹下

利申。重弩所需既珠都齊哂。

我都用緊痺毒，不過係貪佢狙擊龍彈
裝就3赤龍2臨界碎龍 唔用節約出怨恨5
基本上同散彈裝差唔多，只係裝多左心眼
3洞唔夠用衣裝補，我貫通珠用衣裝

赤龍狙擊玩貫3 真係冇痺毒咁好砌100%會心。

要靠力解先100%到，要時間暖機

貫通又唔似散彈咁食哂弱特個效果。

有冇巴打有貫3 裝介紹下

利申。重弩所需既珠都齊哂。

有冇歷戰黑角

客製兩會心

呢套依賴弱特
我記得之前有巴打po過赤龍3件+激昂金獅2件既貫通

好似有

赤龍3件+激昂金獅2件 有砌到 加弱特

但聽巴打話貫通食唔哂弱特，好似貫到體内如果唔係弱點就失效？

而家ok?

有冇曲

邊個話？
試下爆碎加齊天裝

PS4

想問問女角，邊個外觀裝必整？

健美身體

呢套都有砌到，照打弱點由佢穿，成set都照有會心？

可以試下
利申鳩砌

過100%添啦

麒麟

有外觀咩 我以為得裝

係外觀黎咩

唔係

我整來扮Tifa

你老婆tifa 真好用

我老豆一開始set咗男角
tifa宇宙第一

用變性劵

一場兩個爐心殼
感動

好貴

垃圾讀心驚一場出四粒碎龍天鱗都冇爐心殼

我無興趣用爐心殼就場場都出比我
cls

想問下王凱玉點有？

讀心晶片正常運作

呢套有100%會心，但係無利刃、除左攻4同貫通珠無其他增傷，如果要裝防強就要拆一粒貫通珠

换左爆碎齊天 配送既弱特1,夠100% 會心了

仲有無冥赤打

code?

有冇巴打幫手過主線？冰牙龍

新手

PC定PS4?

Ps4 sorry 唔記得講

不存在喎

7yfw fJWv 7min

有冇巴打有聚魔歷戰獄狼

其實係咪輕弩都要每屬一把？

Thx巴打

一入黎就完場
慘

隻冰咒龍有冇興趣打埋做緊任

終於刷到防音2

全攻就算冇攻II都可以上到攻6喎
定你一定要轉褔?
同埋你呢個網有冇計埋攻爪攻符 攻大飯 鬼人粉 鬼人種子呢D?
就咁計一下
你嗰套全攻:
攻爪攻符(15) + 攻大飯(15) + 鬼人粉(10) + 鬼人種子(15) + 攻4(12) + 挑7(28) + 無傷(20) + 覺醒全攻(55) = 170
170 x 白斬(1.32) x 3.3 + 891 = 1,632

你嗰套匠2斬55:
攻爪攻符(15) + 攻大飯(15) + 鬼人粉(10) + 鬼人種子(15) + 攻4(12) + 挑7(28) + 無傷(20) + 覺醒攻擊(35) = 150
150 x 紫斬(1.39) x 3.3 + 891 = 1,579

mr8xx先得一甩 想要逆上2

Thx 2位巴打 我打埋斬龍應該都off
我搵到條龍先

有陰謀

唔係咁計wo
遊戲內武器攻擊力係膨脹左既數字 要睇「基礎攻擊力」
實際赤龍近戰武既基礎攻擊力係270
然後全攻:
攻爪攻符 (6+9) + 攻大飯 (15) + 鬼人粉 (10) + 鬼人藥大 (7) + 鬼人種子(10) + 攻4(12) + 挑7(28) + 無傷(20) + 覺醒攻擊(55) + 270 = 442基礎攻擊力
然後乘超會心同白斬 442*1.4*1.32 = 816.816 期望攻擊力
斬55匠2:
攻爪攻符 (6+9) + 攻大飯 (15) + 鬼人粉 (10) + 鬼人藥大 (7) + 鬼人種子(10) + 攻4(12) + 挑7(28) + 無傷(20) + 覺醒攻擊(35) + 270 = 422基礎攻擊力
然後乘超會心同紫斬 422*1.4*1.39 = 821.21 期望攻擊力

呢個情況下斬55匠2勝 但問題係我平時根本唔會專登去食buff
所以排除曬所有食野buff 全攻就同斬55匠2非常接近
如果全攻套塞多一粒攻擊就贏
btw轉福係我鍾意放 90秒內加12基礎攻擊力 暈左都觸發到

逆上2好似幾易出 唔係r9?

可以睇下呢個

逆上珠r7，逆上II R11

3.3咪個太刀武器倍率
遊戲內武器攻擊力係膨脹左既數字就係武器倍率
270*3.3 = 891
所以唔關事
我想講既就係食完buff斬55匠2都贏唔到白斬全攻
何況唔食buff

有冇巴打有歷戰飛雷龍/雷鄂龍
想刷雷光護石 ps4

連登有愛

有冇Pc巴有歷戰炎妃

如果你唔要匠2嘅話，有一粒攻2係可以出到你全部技(除咗轉幅)+攻7

有冇巴打帶新手打冥赤
pc

btw如果你想要斬味可以考慮用銳56，都係輸5滴基攻但多20紫斬
同出咗匠2係一樣

冇野了 我知我條數錯邊到
我個武器攻擊冇乘到斬味倍率
唔怪得計完我自己都怪怪地
成條數應該係
全攻:
攻爪攻符(15) + 攻大飯(15) + 鬼人粉(10) + 鬼人種子(10) + 攻4(12) + 挑7(28) + 無傷(20) + 覺醒全攻(55) = 165
(165 x 3.3 + 891) x 白斬(1.32) = 1,895

斬55匠2:
攻爪攻符(15) + 攻大飯(15) + 鬼人粉(10) + 鬼人種子(10) + 攻4(12) + 挑7(28) + 無傷(20) + 覺醒攻擊(35) = 145
(145 x 3.3 + 891) x 紫斬(1.39) = 1,904

唔食buff(攻爪攻符/攻大飯除外)全攻:
(145 x 3.3 + 891) x 白斬(1.32) = 1,808

唔食buff(攻爪攻符/攻大飯除外)斬55匠2:
(125 x 3.3 + 891) x 紫斬(1.39) = 1,812

係斬55匠2大力D
my bad

我係先揀左斬味再配裝
如果要40斬味 咁一定係全攻40白最強
要20斬味係斬55強
唔知當初我點解會諗到斬55匠2咁低能既野

唔緊要 我都計過斬55匠2呢個可能性
但好快俾我無視咗

原來你係用個膨脹左既數字
不過結論一樣 都係加多一級攻就白斬贏

太刀撚打唔到地啼龍個頭

PS4 求幫手
4cND Qa36 vria

應該有17x次
都係唔撚出熔山龍
棄game

咪撚save呀

認真建議你丟咗佢洗第二把水弩好過

呢把第四把

咁都幾絕望，如果砌到嘅話不如試吓調返轉洗迅龍技？

因為你冇轉路線，佢覺醒個pool係有限覺醒能力

你地計咁耐其實計緊咩
當用同一套裝 全攻 同 斬55匠2
全攻個套將匠2換Lv1攻擊珠已經贏到斬55匠2？
仲可以用d咩節食攻擊個d

片手好難玩

佢全攻嗰套冇匠2

其實有把係角龍+全攻擊係可以用
但就係覺得好撚唔抵

想問依加刷風化的寶珠應該要刷咩
我好想要增彈珠呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

機率問題啫，你而家洗曬成庫身家都冇
但話唔定角龍嗰把洗幾次就有

其實洗迅龍仲勁

上位活動溶岩魚 好似係

我指係斬55匠2 個套粒 匠2 換 攻擊珠
轉做比全攻個套用 變 攻5

好彩用左8粒石就洗返迅龍技

有無PS4巴打幫打一場微波爐解日任
搵唔到場打
之後可以打赤龍

#T7Q xQyB BYdk

係呢把先咁樣試
前三把正常咁升都係無

同埋熔山龍呢個閪技我升其他武係成撚日出

看破 Lv4, 體力增強 Lv3, 弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 挑戰者 Lv7, 無傷 Lv3, 達人藝(炎王龍之武技), 挑戰者・極意(碎龍的鬥志), 攻擊 Lv5, 轉禍為福 Lv1的搜索結果5條 0.083sec
其實係砌到 就算冇攻II
唔知係咪因為佢冇轉福體力

我最開頭就係用呢把洗

迅龍經常出
幾把都係

我知出到多一級攻擊你見我套全攻仲有一個空位冇放野
放一級攻就贏
最衰冇攻2 被逼放糞技

印象中，如果你冇拎把嘢打過赤龍，佢個覺醒次數限左次數，你見到唔會再有更新就要轉路線，咁先會易出，同埋啲人係抽迅龍技而唔係熔山技

打徹甲既話一定係洗迅龍
因為迅龍套有用技能少過熔山

自推

封印寶珠入邊有0.1%機率出

所以唔知你地計咁耐計d乜
明明你自己一開頭已經有結論

赤龍扮忙棍咩屬好？爆破？

岩呀 不過計下數當醒神
其實honeyhunterworld已經幫我計左

爆破棍唔洗用赤龍
臨界碎龍好d

諗住3角龍+2熔山龍

有冇校服想troll吓frd 我扮忙吓

不明覺厲

出角龍套裝技做咩?

想知雙刀有啲咩核心技
想刷把冥赤屬性雙刀又唔知點覺醒同點砌裝
我追咗兩三個po都唔見有人問定係我睇過龍

其實唔使角龍技已經好夠暈
不過你鍾意啦

ps4有無ching打冥赤？

熔山任係咪隨機出嗰個

係，但佢係洗緊冥赤武覺醒熔山技

#T7Q xQyB BYdk

-1

珊瑚區巨大骨塚到底係邊，搵左勁耐都唔見

個水池隔離都會有

或者喺上層

KO極意效益唔大

都係搵唔到cls

有兩個位隨機
10區樓下有個位有水池隔離
另一個係就11區樓上 藥草同耐力雷蟲隔離

全輸出就覺醒全屬 銀火四件 弱特3超心3 屬攻6 看破7 剛刃 體3
仲有位既話放埋挑戰者1同道具使用強化
然後去釣大磨刀魚鱗

夠竟笛嘅攻擊模式係點
我過去打佢一吓佢打返我幾吓
hit&run又唔夠快
唔識用咁慢嘅武

點解我把赤武覺醒完 但個外型仲係未覺醒嘅

你當turn based咁，隻怪出完招技你先上去濕佢一下

係咪你入我個場?
有無第二把太刀?
你用麻刀完全無輸出

見到太刀套裝 已經走左

好似覺醒lv20先會變

26lv了

佢而家轉咗輕弩
出防禦

行家風暴槍係咪都要出解放3

唔洗

應該出雷光6集中3體3仲有咩技

逆上5

特射
武器一定要客兩次屬 如果唔係食唔到雷屬6

之後咪推攻

好唔該巴打

打木頭試咗好耐 都諗唔到應該用閃光 係赤龍太刀好
諗緊洗5洗走炎王同會心 all in 攻擊
唔知夠唔夠閃光嘅紫斬高傷

不過赤龍靚仔d

講起特射 今日終於刷到粒

sor呀
護石我得幾個
防禦已經係最好嗰個

同埋一開波見你地好似想推去陷阱先

不如你升下套裝先入場
見你有金獅弩 (重弩好過輕弩)
搞套臨碎裝應該易過你咁樣打冥赤

砌好套基本裝先打啦

其實屬性輕弩會好過徹甲 三區更加係
因為肉質好左

唔知點解你地咁鍾意用徹甲
效率又唔係特別高 赤龍又唔易暈

最好客2屬1回
事關你失手打爆支風暴槍吸一吸都仲有d渣拿

總之就...
起碼執到套見得人嘅裝先入場啦
如果講到防禦護石已經係最好
證明有大把更適合你嘅龍要打

唔客回血點用

我驚佢客2屬1攻

應該唔會掛

係咪客制次序冇咩所謂

冇

第二次屬要黑轟有無巴打有
想乞幾場聽日打

t78v?pvNaEYT

普通定歷戰？
我有一邊瘴氣7 不過唔知有冇黑轟call
同聽日先得

啱啱攞笛打咗場 睇吓對你有冇幫助
雖然好似冇乜參考價值

睇MHWO 寫就係普通
我都收咗皮要聽日先打得

原來係巴打你琴日幫我打台地

想問下暴風槍有冇校服
係咪一定要有吸血

聽日試吓先

想請問巴打，咁樣配ok 嗎？

想知散彈1lv2lv 對弓大唔大分別？同埋客製係咪1回2復？

落食菇係因為我好乞衣同埋得一粒達人珠2

體術呢

你有3粒痛體洗鬼 吃菇咩
你去配裝器一配就有啦

建議砌好裝同睇睇頭po先打

諗住收弓食菇，係咪好白癡

想知點解咁講既巴打我都有篤，但唔知道散彈2lv 差得多唔多所以唔知應該入d 咩技去篤，都係㩒左弱特體3看破7屬性強化個d

睇咗呀
裝我又真係太差嘅。。
其實入人地街場打都正正常常過到

都幾
如果唔想啪強走就體術5
真係想食菇又唔齊珠 可以試下赤龍3件+冰龍2件

散彈淨係加物理唔加屬攻
一般嚟講係出到冇嘢好出先會用

唔該巴打真心唔知

散彈2無乜作用 +得5% 仲要物理傷

好呀，我試下咁樣篤多次配裝器

咁你可以繼續打街場

你地1回定2回殺
好似咁mean

試下整套炎妃冥燈弩 出銀火+麒麟手 射雷彈
或者整套宮廷大劍/碎龍大劍
記住落破壞王3
盡快刷出冥赤5件同水弩

少mean

如果咁樣我又夠珠喎，抄下功課先唔該你，我會自己試下巴打個套同上面巴打講既赤龍3＋冰咒2

頭先冇打到 唔清楚
淨係記得係麻太刀 破壞王冇出
技出左防禦

通常一回殺

有啲嘢急唔黎 拔苗助長都唔係好事

巴打次次都食貓體術飯?

赤龍難用wo
都係銀火4件啦
優先出強弓>屬攻6>堆滿會心（或接近滿）>體術（個人建議3>體3
其他技都係次要

呢句真所以成日都講新手真係要睇下頭po再砌好裝先打赤龍 如果唔係大家都打到無癮

夠高級餐票咪貓飯+強走
真係餐卷唔夠用 咪淨係食強走 控下耐
激昂金獅更新左之後依家配裝多左一級耐回
都OK既

玩呢套要次次都食貓體術飯+強走
貓體術飯同強走都=2lv 體術
1+2+2 = 5lv 體術

其實出到體術3
但會耐回變番1
散彈強化無左

俾我一定係要體術>耐回
耐回真係淨係bonus 效果一定冇體術明顯
散強都係可有可無
除非你打TA喇 要計盡所有傷

其實點解唔打街場 要呢到揾人打
主要係溝通到 大家想個效率高d

但呢幾日見好多新手 裝又冇 技又出錯晒
一區麻眠都有
有提完佢又冇反應 唔知佢地心態係點

求其整把炎妃冥燈弩 冰龍2件打屬彈都好

其實頭po冇赤龍針對裝起碼我搵唔到

係冇呀 都冇人打

咁換頭猛爆碎龍頭B
體術3日常刷歷戰係好D既

其實明明呢度個個都推徹3咁我咪整徹3..
對唔住囉

個人覺得徹3其實用得 1/2區爆翼/背/頭（第一次）
爆曬就可以換其他

唔知點打 唔識點打 上黎問 大把人會答你
裝都會有建議

但你個句 街場正正常常都過到 唔知你咩意思

其實冇放破壞王就真係..

想試玩弓 整把冥赤爆破 夠唔夠玩？

其實徹3唔係唔得
不過唔係就咁出咗把武就當搞掂
你護石又得防禦
又無出炮術又無推攻
點解唔打到起碼有一套叫做齊嘅裝先入場呢

我同2個fd本身都係勉勉強強咁打
要carry 人真係無能為力...sor

一區麻眠係咩事
搞到呢排都無咩心機打赤龍 好多時唔係3貓就唔識打

唔該巴打我依家正正經經入返d 體術唔該晒你，之後應該要出達人珠2先有得再upgrade 了

其實你可以塞個1-2星技落第2條槽,
咁樣後面堆技會轉

徹3係好用 但唔係攞黎打赤龍用黎打下危3都唔錯嘅

之前跟過北極熊巴打冥赤
好好咁比咗意見我
再出去街場玩完全係兩回事黎
無人識推、落石同爆部位

如果整可以用臨界碎龍個把
兩把差唔多 又唔洗晒石升

但爆破弓 多數用黎打juno 冰呪 獄狼 呢三隻
其他龍會用返屬弓

徹3冇問題 夠無腦 夠穩 但除左武器徹3 你啲裝都要跟 技能一定要齊 同埋打冥赤一定要破壞王

以前本體打絢輝龍時隊隊都係軍事狩獵
而家赤龍出左咁L耐 D人都可以亂玩其實幾有趣

唔知幾時再同北極熊巴同場打赤龍呢

因為本體免費+IB特價
呢件事剛剛過咗兩三星期

應該係前一個月ps plus mhw 免費搞到多左好多新手

體術4其實幾尷尬
唔食強走又唔係 食又爆
所以體術多數一係1 一係3 一係5
照計你D珠應該上到體術5架
我以前同你D珠差唔多嗰陣都出到

大概係咁樣（請你自己用配裝器）
剛刃持續60秒 有3級道具強化就變90秒 仲可以增加強走藥時間
睇你需唔需要 如果你磨刀魚鱗多 可以考慮唔放道具強化
唔想用剛刃可以覺醒一次斬味
不過個人認為雷冰雙刀 如果唔覺全屬 可能弱過冰魚/麒麟

街場hea打架嘛，試過係街場同三個唔識嘅人一回殺，結果比場主踢左，之後打街場都隨便打

不過赤龍呢d，學識洗覺醒之後，打4場就夠石洗一把，打幾日就唔洗打啦

咁講啦
我喺到問最後turn out出嚟就係叫我整徹3
至於破壞王嗰到係我疏忽咗整其他嘢無睇到啲珠
不過本身都係得lv 2
所以喺到同返另外3位巴打講返聲sorry
浪費咗20分鐘

如果體術5既話就看破7唔到咁就計埋弱化得85%，一係我客製會心就推得返高

你個砌裝網係咪冇更新到D珠
我跟你D珠去入都砌到

體術3+強走藥啦
而家強走藥可以用一堆蒸氣票換 根本用唔曬
我出體術3 都可以出滿會心（我放左一級挑戰者

錯圖

如果需要 可以幫你打其他龍
整套好d嘅裝先

屌唔好意思，唔係有心玩野

唔該咁多個巴打，玩得好c 伏

想打場炎王龍刷古龍寶玉，啲街人都死兩三次
班仆街係要貪刀，炎王龍打暈左再爆炸就死左
加埋打打下斷線，前後 5 - 6 場都打唔贏

利雲流水條白斬少到呢

型>>>>>數值

我無乜屬性解放珠
白斬神威3好似高攻過藍斬行雲

呢兩日入街場幫人過屍套自由任挖到兩粒

不過如果急用建議直接用天龍人票換

自己刷三界主咪算

岩岩打街場打冥赤 得一隊打 打左3場先殺到

三界主機率up喎清

得武器唔夠的 裝同技能好重要

強烈推薦新手用迅龍+熔山裝

KO3 炮術5解放3真利刃/利刃 缺一不可

唔明再問

我覺得呢套裝已經係完美
真利冇得輸

11區果個我知，10區我圍住牆行左10分鐘都唔見算數了

要跳落去個坑度

其實如果破壞王得2 護石又淨係得防禦.... 基本上同打少個無乜分別 你”正正常常”過到係因為好彩同有人carry打埋你個份
不過帶新人打赤龍個心態都係預咗打少個 只求佢唔好3貓就夠 想有效率就唔同新人打啦 你教完佢一大輪佢都唔知jm9

新手打咩任刷珠？

完全乜珠都無可以刷返上位「窮賊囓獵人！」「本尊的名字是熔岩龍」
或者直接刷M位「雷霆鳴神，降臨」

或者去聚魔掘礦>蒸汽機>鍊金票

唔知點解我用弓玩3+2順手過銀火套
試咗幾次都係3+2高傷D
我銀火套係咪有野玩錯咗

打3場先出一粒，仲要果粒用埋激運券機率真係高？

睇血統，我果陣刷足5場都無，谷鳩氣用天龍人票換左粒

結果換完之後求其打條自由任屍套都挖到粒

肉質軟化只+物理傷 3+2有配怨恨既話會大力d

過幾日一次過換晒佢

新手留名
想轉玩屬性弓，上網見人推銀火加黑狼鳥腳
十想問下銀火啲聚魔料lv幾先挖到？

歷戰銀火得陸珊瑚區lv7先有
普通嘅話陸珊瑚區lv6或者熔岩區lv6/7都有

整裝唔需要打聚魔喎

終於搵到

請問超心珠係咪刷上位果兩個任快D

銀票應該快d

去睇下而家有冇活動任銀色逆光&月亮是無慈悲的金女王
有就入場開救難啦

好 我轉過方法試下起麻無咁悶
呢兩日不停尻雷狼都係廢珠

但係掘礦仲悶

我刷咗好耐都刷唔到特射珠，掘2個鐘聚魔就齊晒2粒

係咪聚魔挖礦換蒸氣燃料,禁到出銀票再去鍊金?

兩邊輪流做
打雷狼打到攰就掘礦
掘到悶就打返雷狼

第2甩攻2

頭先打左鋪珊瑚區既怪，珊瑚區條bar升得少到好似無升過咁係咪我要降一降其他區既lv?

利申：MR 136

錯晒，應該係睇下救難有冇人已經玩緊

放下陷阱嗰啲

唔係要果啲引導的龍骨/引導的結晶 架咩？

琴日刷左七八個鐘得贏兩場

去返聚魔掘，記得帶地質

上嚟搵巴絲玩差好遠
如果撞正班999一隊企營地都得

搵街場果陣揀「資深」會好d

唔怪得，我揀新手！但資深好似成日搵唔到

係

THX CHING的起心肝肝

而家乞定今晚PS4 赤龍場

Ps4免費新入坑決定淨係用大鎚好爽
使唔使買iceborne定可以遲啲先買

依家即刻買

鬥爽一定劍斧正啲

對新手大唔大分別
仲有佢有兩隻貴個隻貴60$邊隻好

其實冇ib 係咪用唔到飛翔爪

最平個個得啦 練定勾爪

試曬所有武器大鎚高攻又唔彈刀5下o扑到條龍傻咗

去game8搵場

大
快啲買

好大 我就係因為咁 原價都照買

以為新手可以遲啲先買又要比錢了

想刷挑2同攻2 究竟打危險度3歷戰定係活動雷狼龍易出啲

睇血統架

危3

雷狼保底一粒，危3應該大機會d

一粒刻印

唔係保底一粒封印咩？

幾多lv去珊瑚先掘到
而家就係襯的主有活動任打銀火先諗住整套裝

我淨係記得係黃色，sorry 巴打

我第一日打都係咁

其實無咩關係
大部份人新手/自由/資深都係亂揀

挖到出現巨大礦脈/骨就一定有，我1lv個時都掘到

我第一次打個時打左6次，隊友係咁死就係咁開，我個時白癡到以為佢地係專登死黎刷快d以為好似以前爛輝斷線咁

街場好雜 永遠唔去
想pro d去game8揭示版 但要岩裝識跟規矩
或者撞下呢到幾時開場

危3有四格或以上就打危3
冇就打雷狼

有無咁廢
我街場遇到啲人 打到達成度17

不如你入高MR既隊伍打

之前打個時唔熟所以唔想害人，諗住求其係街場學下點打先

街場最常遇到既問題係二回戰，
班隊友唔打頭，仲係咁打一回戰已經爆左既部位，
搞到有時打死隻野都未完全爆頭爆心口

game8啲場好玩啲

入親都真係低mr

屌 打極條閪龍都唔出龍屬雙刀俾我係咁出D麻俾/毒

通常見人用爆炸笛多，睡眠笛要幾時用好
毒笛又好唔好用諗緊整唔整番把

有冇拎報酬前揀雙刀？

我淨係用眠笛
太多人攞爆炸屬嗰陣你可以攞眠笛嘅
毒就麻麻哋

咁其實幾時用五屬定異常狀態好？

其實用咩都得真心
唔用爆破唔代表你雷 因為事實上真係冇大分別

用眠驚會隨時眠錯時機 會有啲尷尬

認真答既話 係每把都要整
然後再睇你打咩怪再決定用邊把
例如打風漂龍/爆鎚認用毒
但問題係冇人會咁做最多揀一把較泛用既 就係爆破
事實上你用咩都得

game8 d 場大部分限mr
有d刷豬場set 到700mr 先入得
有d set 200mr
打完一場見到有個900嘅入來 又踢咗你
不過呢個制度下 絕大部分都係高質速刷場
利申:Sunny 俾人踢過幾次

我全部整哂，兼客制哂啦
但係好似有啲龍同時弱屬同異常
咁同邊把好

咩係game8

想問 射得準係指瞄弱點就得？

買左iceborne大鎚更爽
飛翔爪派生太好用，不愧係三太子專武

自己網上google 每條龍屬性物理吸收比例
e.g Juno 圖鑒睇弱龍3星 其實佢屬性吸收好低 玩屬性狀態異常完勝

好

除左睇弱屬/異常外
仲要睇你係唔係單刷 因為多人既話異常屬性更難觸發
某d武器 用屬性既常時增傷就可能比異常好

有啊 隻game逼害 同之前打爛輝死都唔出火太刀一樣

係，要射軟化同射肉質好嘅地方。你都明顯見到射唔同位傷害唔一樣。

有啲龍多動症好難瞄準

徹甲射邊到都係一樣傷害
可以打頭就打頭 因為可以暈
但打唔到頭咪打身

冇野 以為你講徹甲

蒸氣機銀票係出唔到強弓/防強/心眼/剛刃架

日本攻略網
有時啲人會招人打赤龍、刷聚魔等

睇完條片，冰屬性彈，斬裂重輕弩都要

唔會嘅 而家呢個版本有眠到當係bonus
除非你打赤龍呢啲要指定時間眠啦

其實你見olay打爆碎都用緊眠大劍啦
事實上就係把把都要整 然後睇打咩怪決定用邊把
唔想搞咁多就揀爆破 最泛用

傻啦 團戰單人異常除左爆破效益極低
Olay用係因為佢有貓眠加化合衣
爆破有得食少少炎王爆破係最fit

呢隻game真係好耐玩
我啱啱過MR100
聚魔玩得少少
客制吸血都未整
赤龍剩係整左把水輕弩用黎無腦射徹甲

到你打到悶打到厭
轉玩另一種武器又好似開左隻新game咁

咁赤武有冇俾踢

赤武踢人就有

真係好耐玩

三場一粒想點 官網咁寫我咁講 不過呢啲都係睇血統

其實古龍寶玉攞黎做咩我刷Juno 個活動任刷到好多粒

你玩得 要個陣覆我

水輕弩客製3屬性係咪過左上限?
我見人玩親都唔會客製3屬性

血統大於一切

夜少少
8點左右

今晚1點鬆啲得唔得

迫擊偽咪要洗反動？定3個攻5?

3屬用5格 理論上Ok
通常應該係2屬1回

同求
要埋歷戰骨鎚ok嘛？

用毒煙霧彈仲快

我見都係2屬1回多，
我一開始就整左3屬性，但係就唔見人咁玩
想知係咪3屬性比起2屬性，其實差唔多，所以D人先客製2屬1回

應該未熄機 我估

因為通常玩赤龍裝
回一回血穩陣啲

講緊冥赤5件嘅話落返一個回會舒服啲冇咁易貓, 差嗰少少屬性但係個效益好好多
未試過用2屬1回唔知逆恨會唔會難發動咗

我諗差唔多，一個回應該無咁易回滿血

想問下榴彈斧可唔可以玩斧強化(唔知係咪叫斧解)？

去咗game8一回場有個日本仔用行家原地自爆兩貓mr仲高過我都咁樣

榴彈盾斧係得返斧強化可以玩
出左臨界碎龍裝之後 超解流叫好少少
但都唔夠斧強 同 屬性盾斧勁

mr高唔代表勁
只係代表玩得多

普遍好似係 1反 1散3 3個攻5

係咪玩不屈

有無巴打有聚魔黑轟
我可以用7lv 珊瑚/火山/冰雪換

明明以前玩無屬超解流好正，依家搞到冇乜人玩，希望爛西把角盾可以帶返起無屬超解流

赤龍係咪咩屬都一樣
點解個個都揸水輕弩冇見人揸其他屬性

水輕可以射麻眠 同埋反動小 射速快 仲可以玩徹甲

玩重弩搞到對解放體力怨念仲大過超心體力

如果玩斧強，邊把斧最勁？ 猛碎個把算唔算top2 ?

開個時跟埋唔該k 巴

原來前面都有人求，留名跟隊

係咪有歴戰黑轟

其實點解會出trigger到冥赤連開2次大

唔似
不屈點會4人隊玩

其實連登場打咁耐赤龍我未放過破壞王

玩得多但廢可以升到mr500幾？
咁佢玩個鐘數應該過10000

Cut咗趴落嚟爆炸嗰下攻擊會即刻開大

明明同你打過，你套裝都有破壞王

無落呀你睇錯
因為我打得準照爆到佢

點會
我都同你打過

用緊猛碎，但佢應該唔算無屬
但係配猛碎四件裝一流
配埋防性5客回2真係可以無腦過重弩無腦斧解爽YY
不過斧解會成日挑到d人上曬天

咁撚仆街

聚魔地區夠lv既話係咪開出黎條龍自動變歷戰

想問龍封力對冥赤有幾大影響？
見game8講龍封力大可以易d斬尾
唔知有無睇錯

留名跟K大佬搵食

黑狼鳥都係自動變戰痕?

大佬P

有得跟K大佬搵食，唔好話1點唔訓，4點唔訓都願

算啦你 老人家早d訓
成日得把口

好耐無玩 呢幾日先玩番 滅盡龍個活動任可以刷埋王鎧玉？

龍封力係影響佢吸能量/硬直
3個人以上齊齊用先高效
仲要係3區先最fit
唔關斷尾事

我幾百mr試過包3貓
即刻唔好意思自己走集會

無屬超解流 無腦超解流
我覺得而家榴彈瓶玩斧強零解流都幾好玩

硬直理解
但影響吸能量係影響佢早d吸定點？
唔係好明

風暴槍係咪冇電果陣就射電擊彈

龍封力儲到咁上下程度會一嘢扣佢能量
你當好似爆破屬性咁累積啦，咁扣咗能量的確係會令佢早啲吸嘅

詳細呢到有講 外國人寫左篇論文

明白
因為我見有個場要求d人三區要用龍屬武
諗緊係咪都砌把龍屬

高MR但無技術(仲要用緊HDD) 所以平時唔敢入連登集會驚troll親你地

好詳盡

好似有鬼佬喺reddit拆過包嚟
龍封力其實影響唔大，仲要成場發動得幾次
所以建議唔使突登出龍封力 收益唔大

啱啱講完上邊就有
原來結論係3區先要用龍封

琴日砌完即刻玩
張結算圖好正

想請問Steam版MHW 係唔係可以Down save

禁止對年齡發出攻擊

有無巴打可以開隻聚魔歷戰飛雷龍黎打

6HyE jJtC jm8a

邊個網可以睇到邊d 龍無咁食屬傷呢d data我靜係知滅盡龍

真係無落
我自己套裝我自己唔知？

ching見你用日文界面
可以用po頭傷害模擬器
不過嗰條link未係ib 要碌落少少撳ib版

鋼龍呢條仆街
三星雷都唔太食

唔該晒巴打

新手應該刷上位熔岩龍定整套掘礦裝入聚魔之地

赤龍應該幾多MR先打？

想問下 多人既異常狀態係唔係會難觸發D?
上網搵唔到人試

岩岩試左用呢個刷珠, 刷d 低rare珠都幾過引

係 眠麻個d好似係2.5倍
暈好似係3.5倍

有冇source?想深入了解
我見d鬼佬話唔會

唔係好明異常個度，
以猛爆碎龍為例，爆破基礎120，遞增90，最大1920
即係一開場猛爆碎龍爆破累積係120，每成功累積一次加90
累積到1920就會出現爆破傷害?

另外積蓄減少-5/10s，都唔係好明點解

有無巴打解答下

我諗應該係第一次觸發嘅要求係120，再下次觸發就要120+90=210
最多去到1920唔會再加落去

第一次要120
第二次要120+90
第三次120+90+90
但係唔會+無限次，+到第n次個上限係1920，就算n+1次都係1920

積蓄減少-5/10s係條龍會每10秒減返之前積左既異常
假設要3粒眠彈訓條龍，射2粒之後如果唔短時間射第3粒，之後第3粒訓唔到條龍

等等先 難觸發d
係指個機率低d定難儲滿個值？

我想知個觸發值係唔係高左
機率應該一樣掛近戰1/3好似

thank you 巴打
咁每一次異常既累積數字係幾多?
即係我要猛爆碎龍出現第一次爆破傷
需要累積幾多次先到120?

想請教下各位師兄玩 赤龍輕弩水 水冷速射應該配咩套裝技能?

套裝係咪應該用冥赤龍?
應該配咩技能?
thx

個值係高左
殘體注意 幾詳細下
不過唔知準唔準

其實用眠麻彈測試已經知 因為個值固定

聚魔要刷到森林Lv5 有冇人一齊打

每打一下好似三分一機會出到異常值
儲幾多就睇你把武器
要第一次爆炸就儲到120為止

冥赤成日比佢噴死

咁我都成日被juno拍死
被麒麟電死
被鋼龍噴死
仲試過被炎妃熱死添

係wo，差D唔記得武器有爆破屬性數字

屌好撚複雜要消化下

成日比佢無啦啦噴一下貓左 無動作可以見到去避咁

即係話例如你把武器爆破屬性面板係300
咁你每次儲嘅時候就會儲到30值異常
近戰儲嘅機率係三分一
即係你打到大概120/(30/3)=12下就會觸發第一次

佢好似會望實你先
有冇出體3嗰啲呀？

冥赤必出 水6 怨恨5 解放3
唔出會心相關
其他可以出
利刃 攻擊 挑戰者 特射 耳塞等等

有體3
佢係望緊第2邊 無啦啦噴我個邊

明白哂

滿血一下秒？定係被combo先？

追蹤炮易避，佢呢D突然開炮先難搞，特別係射緊翼個陣

我用冥赤裝 可以紅血緊所以比佢秒

上咗車就唔駛咁驚啦

仲要有一招細炮著住轉身衣都會中
如果咁啱扣完自己血就隨時貓撚埋

條濕鳩龍射撚完你就好似唔關佢事咁，施施然走去第二度

感動終於有

你套裝夠做就打得 基本技能要有 同mr冇乜太大關係 但你都要開左凍土先有得打

打咩出？

前幾日經過古代樹森林，見到好多雷狼龍一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

雷狼龍係有靈性，幫人養雷光蟲....請大家唔好刷珠! 我都已經開始戒...

危3銀火 不過好似對我套裝冇乜大幫助 本身啲位都幾好

聚魔凍土？咁我未開

係咪點都整把弩先好打？

唔係聚魔凍土 而係要探索凍土 好似要打完獄狼先有得打

唔一定係弩 你玩開咩武器

同埋玩芒亨

得把武器係冇用的（裸裝TA另計$

你要有相應嘅技能配合 先會打到輸出

對你有幫助就唔會出比你
讀心

刷危3好過

依家笛邊把最好用，想試下玩笛

爆破棍點覺醒？

點樣可以快速合成？玩徹3成日要合成好煩

臨界碎龍棍好用d

呢度有無片手大師
想問下冥赤片覺醒係咪攻6555銳5
定刷把爆碎片好啲

你無放捷徑？option ->登錄捷徑 有度比你揀合成

設定較登陸捷徑

之後有得較快速調合(全部)喺邊個位

上網求其揾左條教學片

奶笛黎講天咒幾好用

你班hihi個個都叫買
咁唯有返屋企買繼續扑龍

thx~巴打

有樣嘢唔係好明 赤龍太刀如果炎王技永遠可以維持白斬 點解仲要加匠

買左ib根本係另一隻驚

紫斬?

通常達人藝套既滿會心係有條件既
例如有弱特就要弱化+打中弱點 有挑戰者就要觸怒 有精神抖擻就要滿耐
如果達唔到條件（例如打唔中弱點）就唔係滿會 咁就可能掉斬
當然你可以直接出100%會心 不過出到都唔會勁得去邊

唔想晒石升就臨界碎龍
兩把差唔多
極限係赤龍高少少

我終於知點解我有時打啱位都會掉斬（轉區前多數都要磨一次刀）成日都冇弱化 白白冇左20%會心 之後隻怪又未嬲 又冇左20%（？）
我客制左攻擊回血 其實係咪會心回血好啲

係咪覺醒攻6555銳5?
想入坑玩下

咁多ching水輕弩客制1攻1回定係2屬1回

會心回血好啲

打徹甲嘅我用前者

唔怪得 浪費左添 今晚搞搞佢

加匠多數係玩ta 覺醒銳6攻5555上紫斬

銳55攻556 20刀紫斬
銳6攻5555 匠2 10刀紫斬

ta 唔出體3嗰套而家都冇位放匠2
以前係多咗甩3lv洞位 匠2完 放翻1甩挑戰者補翻條數
而家綁死挑7 又冇洞位多
呢個版本ta 玩斬6攻5555唔work啦

而家邊件juno武仲值得整？

你會心計到盡出到嘅

弱点特効Lv3, 超会心Lv3, 挑戦者Lv7, 匠Lv2, フルチャージLv3, 達人芸(炎王龍の武技), 挑戦者・極意(砕竜の闘志), 攻撃Lv7, 見切りLv5の検索結果 1件 (0.1sec)

得赤武先可以玩嘅裝

直接拎走達人ii 冇15%會心邊可能10刀keep全場

睇下打邊隻喇 少血嗰啲都應該ok嘅
不過我宜家有時屎忽痕打Juno 都係用返銳55嗰套

見到個70幾MR就有聚魔 全 7 LV

客制會心掛多10%

要銳5？？ 你唔出達人藝？

我斬55拆走客制少10%會心轉攻擊打juno都已經唔係好夠洗

我係炎王3+爆碎2
直接推全攻就得?
因為我太刀都有一個銳5

依家我用緊 達人40%+把刀客制覺醒25%+攻擊5%+弱點30% 剛剛好100
諗緊犧牲體力同少量挑戰者 睇吓上唔上到紫斬
發現呢啲就係隻game好玩之處

開捚dps mod你會成日見到奇怪野
例如突然之間爆成萬傷
赤雷輕弩打炎王600傷一下
徹甲打2萬幾dps冇回補過

好多外掛

目標係砌到平均打出最高傷

犧牲體力

玩得掂20刀就2銳5
20刀唔夠用就全攻

應該大部份近攻都係咁

PS 4

想攞旅團外觀裝
發現我挑戰任務冇中級 係咪有咩前置任務

姐係我把太刀同斬斧如果覺得自己用唔掂紫斬20刀就應該全攻?
唔該ching

平均最高傷咪斬6攻5555+匠2

而家有？

你把刀覺醒會心
冇一把武器會覺醒會心咁滯
收益太低

斬裂

赤龍閃光刃 覺醒左一個level 5會心 如果all in攻擊
就少咗5定10%會心 覺得唔自在

或者我另一把赤 全部玩銳利 鉛利度幾多先升紫斬
之前見說明話唔可以突破上限 以為白唔可以升到紫

殲滅之鐘 得20%會出

上面咪有講
斬55攻655 20紫
斬6攻5555 10紫
駕馭唔到咪全攻 40白
呢D係最優方案

唔係話幫低mr就會出嘅咩？

會心可以用挑戰者推 弱化完既弱特又有50%
你炎王套又會送力解
喺咁多方法推會心既情況下你仲覺會心就會溢出太多會心
DPS會變到好低
詳細可以睇我上個po打既太刀文

體3 都好重要，特別用赤龍裝攻擊會扣血

唔好意思 一時Miss左

著滑空衣可以用兩粒攻2變攻4

大劍? 極長白斬唔洗出匠

退役晒值整黎收藏用多

其實本身係諗住唔睇攻略嘗試自己砌
而家發現係冇可能 淨係幾多匠去紫 我自己玩要晒勁多材料時間去試
多謝你篇文

有冇玩開蟲棍巴打有教學，睇咗啲片都唔太明主要係蟲定空戰？

蟲炮扮忙

蟲棍要高輸出只可以係玩地棍
所有蟲炮/空戰流都只係扮忙棍

Ps4 我未打過赤龍
有無巴打幫幫手開墾？

希望23號有外觀

其實我都係想同frd 打嗰陣扮忙，有冇扮忙教學

打之前先睇 頭po攻略 或者 其他攻略
了解流程先 仲有參考片

本身以為上個星期就有
點知一次過放哂所有野喺23號
三太子

睇過鳥
不過未打過明啲唔明啲

冇研究

最簡單三樣野
1.唔好出錯裝，最好要有破壞王
2.老手打邊你打邊、唔好自己亂用眠麻
3.唔好貓

之前有巴打推過炎妃冥燈弩起手刷赤龍，巴打可以參考下

而家你有冇人，可以陪你打

建議整套炎妃冥燈弩射雷彈
其實帶左破壞王3就叫有誠意 起碼做過功課
冇帶破壞王3既真係
盡快刷出冥赤5件同水弩 射水彈

今晚有冇人ps4帶赤龍？？

俾我帶你

可以一齊打

嗱 扮忙教學

求聚魔黑轟歷戰骨鎚

無人
但我好驚拖你地後腿

搞唔掂咪玩得舒服啲好
我斬斧都係覺醒一個銳5有長白斬

7Ech EHwc wcWc

ps4可以黎

yes ps4 coming thx

零解唔使上紫斬？

無既

想出炎妃三件唔想出炎王
但本身零解好似唔扣斬味

連線區不存在

我開另一個試下

Johned

有 應該

你地覺得猛爆碎龍件裝有無有？

因為啲武器客製屬性2唔夠黑轟素材衰多手整左好多赤龍嘅屬性盾斧同輕弩，想完善佢地

徹甲兩萬u mean 總傷害？其實可以做得到 但如果dps就已經唔關回唔回補事

入得啦

巴打我嚟乞黑轟

1001

巴打我又來

仲有位嗎

Coming

咁快

有無巴打幫手開同打歷戰屍套 差幾舊整耳塞護石

跟你學野

Thx

屌又要搶1001

學乜嘢
我不嬲都唔爭1001

你好 我路過

thx 巴打share

冥赤-1 ps4 有冇人

赤龍-1

危3刷珠
64T4 2XnZ bHLP

咁快推po

無人接？

缺一，散左水嚕

幫推

好似玩開口中咁大家齊齊推1001

邊個都可以1001 除左隻臭雞

1

0

1001hunter

hi

Hi

Thx Bro 又開黑轟又開屍套

991

我預言 小霸王搶唔到1001

之前蟲棍main，多數地面輸出，條龍嬲先騎
記得點燈，紅燈最緊要，點左空戰先可以鳩fing，耐衝3+耳塞2+三燈可以有耳塞5
有啲人玩蟲炮流，不過我冇玩過
但係宜家除左冥赤可能要騎會用之外都冇點用（仲要拉倒仇恨咩事）

995

996

998